<resources>
    <string name="app_name">Pengolahan Citra Digital</string>
    <string name="title_activity_citra_bitmap">Citra Bitmap</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Home</string>
    <string name="materi1">Citra Bitmap</string>
    <string name="materi2">Penggabungan Gambar Bitmap</string>
    <string name="materi3">Pemberian Efek Gambar Bitmap</string>
    <string name="fitur">Fitur Tambahan</string>

    <string name="homeCitra"><b>Selamat Datang di panel Citra Bitmap</b>, disini kalian akan mengeksplore tentang
        materi Pengantar Citra Bitmap, mulai dari Pengertian Citra Bitmap hingga Aplikasi apa saja yang digunakan
        dalam Citra Bitmap.\n
        Silahkan Pilih menu yang telah disediakan disamping.
    </string>
    <string name="homeGabung"><b>Selamat Datang di panel Penggabungan Gambar Bitmap</b>, disini kalian akan mengeksplore tentang
        materi lanjutan yaitu prinsip-prinsip yang ada dalam penggabungan gambar bitmap hingga proses penggabungan gambar bitmap.\n
        Silahkan Pilih menu yang telah disediakan disamping.
    </string>
    <string name="homeEfek"><b>Selamat Datang di panel Pemberian Efek Gambar Bitmap</b>, disini kalian akan mengeksplore tentang
        materi lanjutan yaitu jenis-jenis efek pada gambar bitmap hingga proses pemberian efek pada gambar bitmap.\n
        Silahkan Pilih menu yang telah disediakan disamping.</string>
    <string name="tujuanCitra">
        > Siswa dapat mengamati pelbagai citra bitmap.
        \n> Siswa dapat mendiskusikan pengertian citra bitmap, ciri-ciri citra bitmap dan aplikasi pengolah citra bitmap.
        \n> Siswa dapat mengeksplorasi pengertian citra bitmap, ciri-ciri citra bitmap dan aplikasi pengolah citra bitmap.
        \n> Siswa dapat membuat kesimpulan tentang citra bitmap.
        \n> Siswa mampu menyampaikan hasil tentang citra bitmap.
    </string>

    <string name="tujuanGabung">
        > Siswa dapat mengamati pelbagai gambar bitmap.
        \n> Siswa dapat mendiskusikan prinsip dan proses penggabungan gambar bitmap.
        \n> Siswa dapat mengeksplorasi prinsip dan proses penggabungan gambar bitmap.
        \n> Siswa dapat membuat kesimpulan tentang gambar bitmap.
        \n> Siswa dapat menyampaikan hasil tentang gambar bitmap.
    </string>
    <string name="tujuanEfek">
        > Siswa dapat mengamati gambar bitmap.
        \n> Siswa dapat mendiskusikan jenis – jenis efek dan proses pemberian efek pada gambar bitmap.
        \n> Siswa dapat mengeksplorasi jenis – jenis efek dan proses pemberian pada gambar bitmap.
        \n> Siswa dapat membuat kesimpulan proses pemberian efek pada gambar bitmap.
        \n> Siswa dapat menyampaikan hasil tentang proses pemberian efek pada gambar bitmap.
    </string>
    <string name="title_activity_kikd">KIKD</string>

    <string-array name="bit">
        <item>1</item>
        <item>4</item>
        <item>8</item>
        <item>16</item>
        <item>24</item>
    </string-array>

    <string name="ps"></string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

</resources>
